諗到個戰術破車路士，其實唔難

試下整濕塊地打水戰，干(乾)地天敵

破破破 破產就有你份

收嗲啦中坑

車仔主帥：干爹
呢個樓主：收嗲

唔怪得你個撚樣破產

Agger

=.=...

笑左

認真POST

要幾垃圾先諗到呢個笑話

認真post

抄me

水晶宮有水

最後都係破產架啦，諗咁多做乜

八奇

Liverpool

海鮮

有神快拜

廢中好波

看破天機

做乜鳩個post

雲加（有雨)

乾

唔怪得1和1負

肝池

曼市今日落雨

樓主又贏

干=乾？

咁都得

音譯姐 CONTE譯乾地唔得既

忌水

48歲(蘇文峰)

看透世事都要破產 真係慘

樓主原來咁撚識波

好彩夏天通常唔洗踢

樓主咁識波點解會破產

就係天才先比人搞 tesla都比愛迪生搞到無啖好食啦